目前所有的課程都是在線的，儘管布朗懷疑混合模式的想法可能會出現。即使是最謹慎的學校也出現了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
去年，當我和基南交談時，我從自己的廚房窗戶望向帕克蘭的山坡，那裡被數月的夏季乾熱燒焦了。氣候變化將迫使新的美國移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut攝影——2020年9月15日——ProPublica
因此，布朗說，我們需要對問題進行分解和逆向工程。氣候危機正在發生。看看加利福尼亞的週末|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2020年9月9日| ProPublica
布朗計劃比較這兩個地方的郊狼的飲食。郊狼正在遷入你的社區嗎|凱瑟琳·胡裡克| 2020年9月3日|學生科學新聞
布朗拒絕透露Facebook新聞標籤的受歡迎程度，但表示幾乎所有讀者都是出版商的新讀者。Facebook計劃阻止澳大利亞用戶分享新聞|克萊爾·齊爾曼，記者| 2020年9月1日|財富
有深棕色的肉，青銅色的肉，蒼白的白色的肉，肉在烈日下變成紅色。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
它們變得如此棕色和乾癟，看起來像帶有紐約口音的行走牛肉乾。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
烤肉的味道混合著異國情調的肉桂茶的香味，還有一大堆甜的棕色甜點。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
最高法院最終介入，並在具有里程碑意義的1954年判決布朗訴奧巴馬一案中結束了法律隔離。教育委員會。“沒有孩子”的改寫威脅到你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸
雅詩蘭黛並沒有因為瓊·斯莫爾斯完美的棕色臉龐而粉身碎骨。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
這起案件是兩名名叫布朗和亨德森的男子之間發生的一起毆打案。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
“如果你不介意的話，我只想問一件事，”辛西婭說，突然從布朗的研究中走出來。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
靜置時，它分為三層——棕色沉積物、透明流體和泡沫層。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
我想象他苗條，年輕，光滑的臉，金色的捲髮，棕色的大眼睛。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
布朗先生抓住了被提議的成員，並在公開場合允許的範圍內給它施加了最大的壓力。歌劇生理學|約翰·H·斯瓦比（又名“斯克裡奇”）